香港人嘅出路

以後政府做咩我地都支持
唔好有把柄俾佢捉到
唔好做政治犯
儲錢移民
事不關己己不勞心
最好做埋共產黨黨員一齊逼害香港 成就共產黨大業